有無人肯放一盒小童口罩

一盒就夠
真小童既都得，因為真係俾小朋友用

幫你推

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

推唔郁

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

推

小朋友唔使番學請留在家中

我都想要一盒
12cm長就夠
面型細自用

真心 小朋友無必要就唔好出

琴日見到有家人行U記。個老母推住個BB車，入面個BB睇落5,6個月大。佢地班大人個個都戴哂口罩，但係個bb就無戴。心諗個老母係咪on9

bb唔肯戴你冇辦法逼到佢

利申 細女一歲唔肯戴 成個新年冇踏出過屋企半步

咁咪唔好出街囉，佢成家都on99

唔好出街!
full gear都可能瀨嘢嘅時候 仲俾小朋友出街係咩料